支持3萬個警察獨立，成立警獨

警察獨立，勢在必行
咁唔鐘意香港咪走囉
咁唔鐘意香港咪移民囉
警察咁勁去獨立好過啦

支持警察

又警獨，又元獨

解散左佢啦不如， 都冇用既

軍國政府

]
會唔會唔夠女警
要搞單性繁殖

原來沒有說過政府任何不是 就叫克盡己任

明白哂 黨衛警察

叫張建宗暫緩個道歉啦

起個新字頭啦
叫「和警和」

3萬警察正式納入元朗共和國
成立元朗警察

我地呢班愛國愛港撐警既連登會員睇到警察慘被政府出賣 真係好痛心
支持警察立即同政府割蓆 警隊獨立！

支持廢除監警會！
查乜撚 食屎啦！

警獨 警獨